唔訓既你 依家做緊咩野?

新人留名 食左飯未丫?

hi

未飯

男朋友返到黎好幸福

食咗

今晚支持列斯聯教訓利物浦

未呀

Hello

兩隊都唔支持了

係食野好幸福拎咗好多手信

今晚打算早啲瞓 早抖巴打

咁快12碼

Hello 咁多位大家好

巴打早抖

Mel巴

就嚟瞓着

雲迪克愛助攻

睇緊邊隊？

我都好眼訓

早啲瞓啦

LONG TIME NO SEE ALL

成日亂諗野真係好煩惱

又入波又助攻
超勁

英超利列

唔好諗啦咁

睇住廢物成點幾鐘仲係度叫春

岩岩返到台北
好眼訓

真

好好休息啦台灣巴

但未沖涼
聽朝11點有人包車去台中拍野
又連包3日車

生命誠可貴，何必將寶貴嘅人生嘥係唔開心度

Miss u all

又包車
Fapfapfap

約得咁多次都贏一半
主動啲
多口啲
多手啲

好似係大學生拍野
頭2日台中
第3日南投
本身係包6日去埋墾丁再返台北
不過佢地話未知進度
見到佢冇講價 本身仲打算計佢地平少少

約佢睇d愛情片

小心fdzone
問定有冇男朋友
日日msg 單獨出街都可以冇乜野

新人留名

又唔係叫你一嚟嘴落去揸佢波
食飯交換下嘢食再隊埋去比佢食
過馬路前捉一捉佢手
數之不盡咁多

你口唔暗示就拖撚到入fd zone

fg home office ot中，
上星期老細屌我做得慢，
星期一起唔到貨可能唔過probation,
炒我咁話

煩緊點氹翻佢
send咗啲嘢比佢 想佢care多d 但係整到佢少少嬲咁

學生哥
好青春

即係邊行？

Mel巴訓醒?

係 訓左幾個鐘就醒左
聽日又要繼續placement
想訓耐d

追女都要人教
扑嘢都要人教

結論，追女要考牌

扑嘢可以搵我
我可以身教

叫雞沉船，佢好慘
屋企爭人錢先出黎做
好想幫佢贖身

呢個世界真係奇怪
我睇唔透

要幾錢先贖到？

14萬

唔好咁傻啊
諗清楚先啊

第一次搵佢就中意左佢
呢排搵左佢4次
佢好乖乖女，唔煙唔酒
出黎做都係被逼

出去玩 睇定d好
一買一賣 不能盡信

佢派咋

我而家應該信邊個

你應該相信我

信任我 如最初

好
我已經落咗去買早餐諗住食完先瞓

食咩呀

7仔意粉
And my fav yogurt仲有香蕉

一早食7仔意粉

食咩味？仲以為係香蕉麥包多士

俾你又估中左
冇錯又係香蕉麥包多士

早啲食意粉早啲消化唔肥

幾點開始

咩解

除左多謝牙路推post都唔知講咩好

呢個真

我拉緊

玩開食人女友？

是但啦唔係重點

佢hehe

聽朝返7
今個星期有日返早差d唔知醒

當你睇通睇透遊戲就唔好玩

估唔到我平時份人咁中意玩膠

依家9點
咁鳩fing一陣再訓

55

同你？
貴圈真亂

唔是啦 我都想搵女朋友
連搵個有feel既人都冇

突然想食豬柳強

Ur neighbour is now watching u

唔叫雞唔叫鴨
叫開牛

好笑
我連朋友都冇要上連登取暖

唔洗擔心喎，緣份話黎就黎

想食薯餅多d

冇圖冇真相
你上去連id打個卡先

一陣我晏晝搵佢果時影張相

Watch 你條毛

唔好咁講
利申我都係

屌
本身諗住下句都係咁覆
女友唔smk慘過要戴套

想要Apple watch

好肚餓呀

今晚早d訓
轉頭訓驚今晚訓唔著

等你
走數中愛滋

戴套只是自欺欺人

我都係

屌
我都醒起，上樓食飯比人食返轉頭

我食完個意粉好飽

呃我中梅毒 + hpv
尖銳走唔甩

好，但睇完就算
唔好起我底

諗諗下
我星期一都要返8點堂
要搭45分鐘黨鐵先返到去
屌

真係笑死
其實如果係我我係男仔 我見到呢啲情況我都唔知應該點做

收皮啦
你打個電話條女就飛過去啦

好葡萄呀

我唔呃人的

有d難度.....

如果女朋友唔鍾意 我都可以為佢介
真係做得女朋友 我諗我都一定好愛佢

使唔使影嗰啲我最鍾意食嗰隻粟米片俾你睇

You already have a new ipad

好過欺埋下一代

如果要埋隻watch咁成個蘋果生態系統就齊晒

我之前幾次戒煙都係因為有新女
而家我都準備為佢而戒

食完又即刻屙佩服自己個肚

不嬲叫條女食藥
戴套不如咪撚搞啦

起碼唔會鑽牛角尖先

唔好

屌
你上面先話同佢都未拍過拖
仲捉你唔到

好健康...

係諗嗰啲嘢冇咁Kam

真係好好味😋

我話準備為佢戒，我地未一齊

好攰

我接受唔到另一半吃草
係咪太守舊

我都好遠
我又冇車 好麻煩

屌，你叫佢除衫清背景影咁點起到

係

好撚恐怖 點解係我

應該會搬

都話你夠吸引力吸引呢啲人

錢解決到嘅問題唔係問題

一間其他師兄叫過就仆街了
比佢地斷正我真正身分

我會出門口都帶住防狼噴霧

冇錢買車
唉聽日早D訓
唔開post鳥

屌，梗係調返轉，水佢落坑先

唉...

真
前提有錢
我冇前提

吸引唔到囡囡

不要再說了

我牌都未有
想快d考左佢

好食到唔加奶當零食食

肥仔嘢食
我鍾意食Special K嗰隻士多啤梨味
超級好食

驚佢唔接受 然後會唔鐘意我

屌奶星，好肚餓
咪害死人啦

真
開咗道門，想開多幾道門

聽講澳洲考牌都幾難
巴打加油

好笑
但接受條女做雞

睇落好正
搵下依邊有冇先

唔鍾意嗰啲諗嘢好kam嘅人
嗰啲人真係好難同佢哋溝通

做雞無得揀，吃草有

包佢一日，叫去上酒店囉

佢蠢到叫人上門食飯，引狼入室，點防

我嗰間係我嘅話我會防

你咁後生。。。。
我連狗都冇

佢可能有
試下先，感情大挑戰

早
我有朋友想過黎澳洲讀豬
都話依家好去考定
不過驚佢去到做炸彈

又好似幾有道理，一於book eaton
順便去普慶食buffet

到時調返轉
我過去搵佢
點知

陣味其實好憎
好苦下添

仲住緊係果到

普慶buffet正
濕鳩限聚之前食左次

我好老
淨係養狗係我呢世人入邊做過最啱嘅選擇

OK喎我覺得

中學食嗰隻，事過境遷唔想再食

佢傻豬姐

之前同人去食普慶順便上去瞓左晚

嗰隻其實我覺得呢就冇話咩特別太大減肥功效
我純粹當佢零食

呢隻cheap版嚟
正版貴一倍

屌你老味 一個朝頭早屙兩次

我記得好抵
好似4舊水已經有得住

係香港考完 可以過黎換牌
呢邊d路闊過香港 正路唔難揸

痾埋黎緊食果D...

我早兩日屙撚到sick leave
飲撚左杯清玉濕鳩冬瓜茶
清腸胃清到屎水都屙埋出黎

唔使咁已經冇乜力

真
你都快D考啦
澳洲冇車真係好唔方便

我係本身嚟M跟住肚痛
跟住食咗少少野個肚又好唔舒服啱啱又肚痛

上年年尾至今年五月就500左右
早排7月再去已經要700，不過包埋早餐buffet

想像下全世界都呼吸緊thc係幾好

黃色經濟圈
屙撚死我啦

咁呢個世界應該和平好多

覺得我自己腸胃越嚟越頂唔順食啲肥膩嘅嘢

係面對恐懼
再黎我用刀幫佢切丁

五香肉丁

咁緊係食咗先
不過出街玩幾次飲酒shisha通常會心郁試

我而家食野好清淡
好易屙

呢個先肥

我食個意粉啱啱都屙⼃
好彩而家一日一餐唔係屙得仲多

留名等你開po著西瓜

好想出房門拎包pocky chico mint食

一日一餐夠咩

咁記錯sor
佢食buffet果度有張卷可以用黎住返晚

好飽喎
琴日呢朝頭早食嗰個燒味飯好好味但係我食到半個都冇我就真係嘔咗出嚟
無謂迫自己食咁多

食開煙？
初初唔試係唔鍾意陣味

屌 淨係搞搬屋都搞左4年
原先諗住上年settle好就去考
點知又covid

我唔食煙㗎

我呢d單身狗都係食完buffet就走人

傻啦
邊有製造嘅嘢食唔肥

原來食完野都係八點幾咁早
都係瞓番個覺先

咁早食肥x野好易撞板

我唔shisha唔食煙的

不過想搵個另一半 會同我落bar飲野
我鐘意飲酒 特別係d cocktail
鐘意去d冇咁嘈即地方 一邊飲 一邊傾下計

晚安

係我屋企人逼我係咁食係咁食
係咁同我講話食多一兩個匙羹嘅飯怕我肚餓
跟住我就係佢喺佢哋面前嘔出嚟

Nite nite

真
人類太無知，爭咩啫爭

好耐冇食過 想食個公仔麵

定你一齊沖涼嗰個食
食過煙通常接受能力高啲

我冇話同人哋一齊沖涼
只係果次我食完跟住自己去沖涼跟住爭啲暈低

叫佢哋食返啖就知道

好肥呀

早抖

又笑我

嘔落廳個地下到

識幾個都係飲得興起先食煙
另一伴悶開都幾難頂

喺張枱度
佢搞到我對白飯依家開始有恐懼症

冇笑你 換個emoji囉
Sweet dream🥺🥺🥺

Fight 9u🥺🥺🥺

死狗公

想出去買老麥
而家有大富翁

建議唔好食煙，好能難戒

好耐冇玩

你都知你
唔啦啲煙咁貴 我寧願買零食比隻狗食

我飲到興起都不會食
因為我有鼻敏感 又覺得d煙好臭

我連住既錢都冇

中同定識好耐話一齊去台灣讀懷疑bi嗰個喎
識玩，隊完浸熱水好撚正

即場加料
咁又多碟餸

你講緊嗰個女仔
係我一邊喺度除晒衫咁喺度卸妝
佢係我隔離屙屎食煙
但係差啲暈低唔好玩

我而家keep住一日兩支，都係6蚊日

你好核突啊屌你

我會真人 做呢個emoji你睇🥺🥺🥺

我好窮的

食完知點解要溝埋來做瀨尿牛丸

幾時做🥺🥺🥺🥺

我會當呢個係稱讚

冇錯

師兄哥哥又扮野🥺

我養你啦